[屌狗 ] 強姦流浪狗 地盤佬東涌被捕

涉案姓鍾男子已被警方落案暫控一項獸交罪，明早於西九龍裁判法院提訊

大嶼山東涌赤立角村發生駭人聽聞的懷疑人獸交案，事件中一隻唐狗女下體撕裂流血，警方指人獸交屬違法，案情嚴重，今日拘捕一名男子。事發於本月初，有村民發現疑人以食物引誘白色唐狗女上山，數小時後唐狗女下體流血現身，由村民救走送獸醫診所檢驗，發現陰道遺下懷疑人類精液，相信狗女遭性侵報警。

事件中遭侵犯的唐狗女3歲大，據知事後唐狗女對陌生人十分慌張，警方已帶走唐狗女檢驗。至於被捕男子姓鍾(58歲)，報稱任職地盤工人，住東涌，警方列人獸交案。消息稱，事發的東涌赤立角村一帶有一批流浪狗出沒，常有村民餵飼，本月1日下午，有村民到附近黃龍坑道餵飼流浪狗，其間發現一名可疑男子出現，暗中留意。

該可疑男子其後取出食物引誘一頭白色唐狗女，未幾白色唐狗女隨他上山，該村民曾在場找尋，但可疑人與唐狗女同告不知所終，他擔心唐狗女安危留下等待。數小時後唐狗女再現身，但當時下體流血，不停哀鳴，可疑人則下落不明。村民救走狗女帶到私家獸醫診所求醫，獸醫初步檢查發現唐狗女陰道撕裂，並遺留懷疑精液物體，獸醫取出懷疑精液樣本化驗初步相信屬人類精液，估計狗女曾遭侵犯報警求助。

警方指事態嚴重，即時派警員到赤立角村一帶調查，搜捕可疑男子，同時帶走涉事唐狗女檢驗，另外警方從獸醫診所取走相關懷疑精液樣本交政府化驗所詳細化驗，確認是否人類精液。

大嶼山警區刑事調查隊第五隊接手跟進，經深入調查後鎖定目標，至今日上午掩至東涌逸東邨一單位，將一名58歲姓鍾男子拘捕帶署。鍾已被落案暫控一項獸交罪，將於明日早上到西九龍裁判法院應訊。

警方提醒市民任何人與動物作出違反自然性交，即屬犯人獸交的罪行，一經循公訴程序定罪，可處罰款5萬元及監禁10年。

懷疑係蝻黎

唔係咁想屌閪下話?

地盤佬叫雞叫到悶

隻狗一定好

好想比地盤佬中出

阿伯都啱

做乜姐

作出違反自然性交
姐係色誘到佢黎仆就唔算

CXXXXXXXX

女人比狗屌就睇到拍哂手
男人屌隻狗就咁多負評